波台有冇荷蘭球迷？

世界杯踢得幾好

樓上熱狗。

Virgil van Dijk (Captain)

我利

Virgil van Dijk Wijnaldum

VVD世界第一中堅
老母荷蘭第一中場

Lovern歐洲第二中堅

洛賓 雲佩斯 史奈達

陳百祥

荷蘭後防勁能到 De Ligt VVD Stefan de Vrij Aké Blind

Blind

迪比

Depay Babel Promes

原來史杜特文先係28歲

Vvd尾機

今晚打德國驘面好似好大咁，德國個陣又係果幾件老野

咁垃圾